[深宵負皮]有冇巴絲打同我一樣分左手年幾都仲係好掛住人

有冇巴絲打同小弟一樣分左手年幾都仲係好掛住個ex
每日深夜訓唔着就會開始掛住佢
有冇方法可以令到自己唔再掛住佢